# Оглавление

## Работа с геометрическими объектами

- [Создание геометрических объектов](geometry/create.md/#создание-геометрических-объектов)
  - [Точки](geometry/create.md/#точки)
  - [Кривые](geometry/create.md/#кривые)
  - [Поверхности](geometry/create.md/#поверхности)
- [Информация об объектах](geometry/read.md/#информация-об-объектах)
  - [Точки](geometry/read.md/#точки)
  - [Кривые](geometry/read.md/#кривые)
  - [Поверхности](geometry/read.md/#поверхности)
- [Редактирование объектов](geometry/update.md/#редактирование-объектов)
  - [Булевы операции](geometry/update.md/#булевы-операции)
  - [Преобразования](geometry/update.md/#преобразования)

## Работа с объектами сечения

- [Создание объектов сечения](section/create.md/#создание-объектов-сечения)
  - [Обычные сечения](section/create.md/#обычные-сечения)
  - [Тонкостенные сечения](section/create.md/#тонкостенные-сечения)
- [Информация об объектах](section/read.md/#информация-об-объектах)
  - [Обычные сечения](section/read.md/#обычные-сечения)
  - [Тонкостенные сечения](section/read.md/#тонкостенные-сечения)
  - [Общие функции](section/read.md/#общие-функции)
  - [Характеристики сечения](section/read.md/#характеристики-сечения)
- [Редактирование объектов](section/update.md/#редактирование-объектов)
  - [Обычные сечения](section/update.md/#обычные-сечения)
  - [Тонкостенные сечения](section/update.md/#тонкостенные-сечения)
  - [Общие функции](section/update.md/#общие-функции)

## Работа с сеткой сечения

- [Создание сетки](mesh/create.md/#создание-сетки)
  - [Генерация сетки](mesh/create.md/#генерация-сетки)
  - [Изменение сетки](mesh/create.md/#изменение-сетки)
  - [Удаление сетки](mesh/create.md/#удаление-сетки)
- [Получение информации](mesh/read.md/#получение-информации)
  - [Информация о сетке](mesh/read.md/#информация-о-сетке)
- [Параметры сетки](mesh/parameters.md/#параметры-сетки)

## Работа с библиотекой сечений

- [Работа с библиотекой](library/library.md/#работа-с-библиотекой)
  - [Создание новой библиотеки](library/library.md/#создание-новой-библиотеки)
  - [Загрузка библиотеки в текущую модель](library/library.md/#загрузка-библиотеки-в-текущую-модель)
  - [Удаление библиотеки из текущей модели](library/library.md/#удаление-библиотеки-из-текущей-модели)
- [Работа с сечениями в библиотеке](library/section.md/#работа-с-сечениями-в-библиотеке)
  - [Получение сечений из библиотеки](library/section.md/#получение-сечений-из-библиотеки)
  - [Добавление сечений в библиотеку](library/section.md/#добавление-сечений-в-библиотеку)
  - [Удаление сечений из библиотеки](library/section.md/#удаление-сечений-из-библиотеки)
  